有冇人知依個填咩生字？

英文唔好 所以想玩依啲game 學多啲生字

依啲唔係叫生字喎

即刻down黎玩下先

orange, pebbles

打直剩係諗到bingo

填字遊戲？

幾好玩 但係又唔想俾錢買coins

隻GAME叫咩名?

thanks 巴打 仲以為係stones
但搵黎搵去都無

見到了

好有效嘅廣告
我download左

我都download咗